[學佛][阿彌陀佛]待人處事篇(1)

有緣分享 不回覆 不爭論
念念不忘阿彌陀佛🙏🏻🌟

讓大家有機會了解真正的佛教=佛陀教育
教我們修清淨心 過幸福美滿的人生

🙏祈願師父上淨下空老和尚。法體安康。久住世間。續佛慧命。廣度有情。滿菩提願！

🙇♂️願以此功德皆悉回向盡虛空遍法界一切眾生。歡迎流通。分享正法。利人利己。功德無量。

希望多點人能接觸大乘佛法 斷惡修善 給社會做個好榜樣🙏🏻🌟
今生一起往生極樂世界
超脫六道輪迴

對不起 請原諒 謝謝你 我愛你
阿彌陀佛🙏🏻

阿彌陀佛